如果有能力重回2014年9月28號大家會做咩

如果有能力重回2014年9月28號大家會做咩？
我會返屋企訓返個好覺，第日準時返工

推

J

打柒泛民黑糾察

佔領政府重要建築, 死都唔撤政總之圍

唔好ON 係條街度

係屋企食花生囉

舉牌支持曾俊華做特首, cap低點樣畀當時既黃屍屌柒咀咒
2017年再貼返畀此時既黃屍睇

留係屋企

重注歐國杯冠軍同李城冠軍

我會等到2015年8月24日 再一次遇到佢
之後坐係佢隔離陪佢傾計 咁或者 一切都會唔同

十月一日大大聲走就係你啦KK

網上睇直播

酒

其實佢前面應該漏左三個字

「係網上 打柒泛民黑糾察

佔領政府重要建築, 死都唔撤政總之圍

唔好ON 係條街度」

買返個期d波 馬 六合彩

真 個陣又話賭乜賭物 又話從始與佢無關

我記得當年佢仲話去 旺角佔領區 宣佈香港獨立, 又話買軍火革命

點知無左下文

留係屋企訓覺

買六合彩 買qq

買六合彩 移民

平行宇宙

真係當人金魚記憶
李柱銘幫人上訴唔收錢又屌
咁叻又唔見佢去幫

買之後嗰幾期六合彩中頭獎移民算啦
同你班死港柒磨？